燒山：香港近況令我產生亡國感

建國

香港建國

多謝燒山

香港出現建國感！？

建國！

又燈

立國感！

多謝你

屌，仲唔快啲多謝燒山

從未有國 何以亡?

燒山 we connect

燒山終於識運用燈力

香港終於要建國了

In 燒山 we trust

燒山今日攻力強勁

屌你又燈

香港建國！！！

建國了

香港國近了

榮光歸香港

恭喜香港建國

明白曬！

留番香港

多謝燒山！燒山好嘢！

決勝時刻

呢排搞咩呀佢 日日都講好說話既

又燈自己，即係唔離開

終極一登

屌

燒山好野

我愛燒山

香港立國
原來燒山先係真正既獨立派

建國感

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

【重要】20號 民陣九龍遊行 時間及地點

#行動 #民陣大遊行

【國際NBA戰線】10月15修頓,掀動全球抗共

#行動 #國際

【簡易文宣】本土戰線—FaceBook!

#網戰

言不由衷 口是心非

燒山都開始識用自己技能啦

好感動

個國好似係指支那？

淮 建國後封你做大法師

連環發功

燒山你講野留啲力啊

燒山好野
香港有救

出大技

唔通燈到香港淪陷咩

終於

燒山自從上次話自己會被捕之後
好似識左個玩法

亡國興

燒山火力全開

燒山好野 多謝燒山

真.國師

開始元力覺醒

見到咁多on9仲話燈已經知埸運動輸緊

成班中學生除左識話燈外仲識話咩

咁多人比人拉

今日vtc又講大話

點會唔係亡國feel

仲有心情話咩燈

佢癡左撚線
幾時喲燈開始咁打對家

蕭生新節目
蕭力全開

屌你咪證

你真係以為有人真心相信蕭若元有超能力

國父燒山

笑完記得推翻行動po

感動

Yes

建國了！
多謝燒山

多謝燒山，請繼續燈

燒終山先生

要建國了

終於出現勝利嘅曙光

亡國燒賣芒果

香港建國大業?

燒山個衰鬼鋪緊路拎下屆諾貝爾和平獎

推

Founding father

中華人民共和國亡國！？

芒果乾

燒山好抵錫

燒山多謝你！黑暗口遁術！

LONG LIVE HONG KONG

要建國了
多謝燒山

等等，燒山有「亡國感」即係中共唔會倒台？

其實應該點解讀

突發

火力全開

燒山

大把傻仔聽都冇聽 就打燈
之前內容明明唔係講果樣
標題亂改都試到d人亂打燈

佢係話有種香港要同大陸同化嘅感覺 熟悉嘅香港好似要消失
笑完好推行動po

燒山百屌成材

難得多謝番一次燒山
下次努力

燒山好嘢 多嘢燒山

唔識解讀，燈定唔燈？

又係你

燒山越嚟越識玩

係咁出
燈力十足

明白了，多謝燒山

國父

我聽完係話有種熟悉嘅香港要消失嘅感覺 有錯請指正

終於識善用技能

燈力十足
先燈自己會坐監，再燈中共會過到七十三年，又燈神獸會被判謀殺，而家有燈香港有亡國感

香港建國！

麻煩連仔幫我地做呢兩樣嘢

香港終於有救

Today, we celebrate our independence day

笑左，燒山送大禮

燒山知自己打咩位置

燒山好野 決定唔封你口
希望你繼續好好善用燈力
多謝燒山加持

燒山係咁助攻

正呀燒山

佢呢排做咩

燒山呢排做咩係咁發功

終於識用自己能力

呢排燈得好落力
多謝燒山

唔好燈啦

Burn hill cls

真心唔知佢地做緊乜

一兩次就好笑...咁多次仲好笑咩

燒山呢個話題其實好多野值得討論...成班就懶搞笑...接龍咁去破壞一個話題...
不過無乜...學生運動.....夠晒年輕...

Burn Hill awaken

燒山百屌成才

到底亡國既相反係建國定係護國
媽啊, 我好亂啊, 燒山呢次到底幫緊邊邊

建國了多謝燒生

中國亡

燒山呢兩日做乜鳩

燒山依排搞乜

🧞‍♂️

燈神

條L樣終於開口移民啦

啱 不過英屬香港就快好似澳洲咁建國

首先要英國產地直送 新鮮空運一班監躉過嚟

終極一燈

燒生

唔亡國又點建國呀？
燒山最近頻頻發功！
燈撚死港共政權！

嘩
多謝燒山

建國大業

靜静地贏啦仆街

今次終於好嘈咁贏